{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024910",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 란한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 予約人数に追加人数がいる場合は、必ず事前にご連絡ください。 追加人数は基準人数とは別に10,000ウォンの追加料金が発生し、幼児や児童の有無とは関係ありません。 韓屋ゲストハウスの特性上、全客室は禁煙であり、高声、放歌、または激しい飲酒は禁止されています。 翌日入室予定のお客様のために飲食物による臭いは客室内では摂取できません。 最大収容人数を超える場合は入室できません。この場合は払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室と周辺施設を使用中の施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上の理由で禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセルになることがあり、再予約が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡すべきですか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は必ず事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数は基準人数とは別に10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、韓屋ゲストハウスの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "高声や放歌、激しい飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、高声や放歌、激しい飲酒は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "飲食物による臭いは客室内で摂取できますか？",
            "answer": "いいえ、翌日入室予定のお客様のために飲食物による臭いは客室内では摂取できません。"
        },
        {
            "question": "最大収容人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大収容人数を超える場合は入室できません。この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間は正確に遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での施設物の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室と周辺施設を使用中の施設物の毀損や紛失にはお客様自身が責任を持ち、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上の理由で禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "期間が未確定の場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "はい、ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルになることがあり、再予約が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 637
    }
}